1700x，1800x

效能差唔多，點解1700x同1800x可以差成千蚊

🙎🏻‍♂️

岩啊 小超一下同1800x冇分別

我1700 4ghz, 抵到呢

超到上4ghz 好傷
默頻太低

唔通電就最好

講到明唔鎖比你超架啦ryzen